人民日報--中聯辦不受基本法規管，反對派別再以基本法攻擊國家機構

屌

就嚟老衲都唔夠中聯辦嚟㗎啦

基本法係小型憲法，憲法就係用來管制政府；

政府憲法唔可以用來規管政府?